柒婆求財 - 高慧然

柒婆求財 - 高慧然

有一個問題，香港絕大多數人想來想去想不明白，在香港出生、長大，受盡香港恩惠的柒婆，究竟是為了甚麼，竟如此出賣香港，從法律、制度上徹底摧毀香港，剝奪香港人的人權、自由，破壞香港的價值觀，葬送香港人的希望。

是甚麼，可以令一個人全無尊嚴，在全世界眾目睽睽之下出爾反爾，不顧誠信，在一片驅趕聲中賴死唔走？

沒想到，答案居然是求財，是為了錢。

不信？政府公佈2020至2021年度特首林鄭薪酬預算開支為521萬港幣，逆巿加薪12萬。武漢肺炎肆虐，遲遲不封關、導致社區傳播，令香港各行各業面對前所未有的困局，小企業一間一間執笠，許多人失業、減薪或停薪，林鄭及其問責班子不但不需問責，亦不與巿民共度時艱，竟然逆巿加薪。世上竟有這樣不負責任的從政者。為了錢，不顧顏面，亦全無政治智慧。

不如看看全球各地高官在疫情下收入有無變化，馬來西亞全體內閣減薪兩個月，新加坡全體內閣減薪三個月，南韓副部級以上官員減薪三成，肯亞總統減薪八成……只有香港，成事不足、敗事有餘、不柒不做的特首，在香港人最艱困的時刻，每年打劫庫房多12萬。要貪錢到何等地步才能做得出來？

你求財啫！一早開口，相信全香港超過九成人願意夾錢送你走，500萬人，每人夾100元，都有5億港幣。何必搞死香港？

高慧然
電郵 :kowaiyin2004@yahoo.com.hk

不一定是錢
牠喜歡威 牠喜歡考第一
牠喜歡高高在上的地位
權力令牠高潮 一發不可收拾

Push